[blackpink]官方手燈到手了

感謝bp首站ig@blackpink.hk代購
手燈盒外表+側面

使用說明

屌，連登真係衰撚過5p

高登咪一樣

小卡

很想要呀

同bts手燈的比較

得Jennie 1個著白色衫

開燈情況

一開就落雨

Post呢啲野本身已經戇鳩 啲相仲要矇撚到仆街 做咩呀 老母無俾錢你買部好啲既電話淨係可以用垃圾機？

好撚毒

遠睇其實都幾似假尻

假屌

真係好撚似子宮

子宮型假鳩

手燈設計師應該係處男

原來咁大個人仲要問阿媽拿錢，學到野了

冇訂到
睇實物其實幾靚
btw 訂幾$？

$120,首站組團代購運費+18

g持

thx bro

而家買手燈仲會送小卡架